疫情高峰就日日升，疫情結束就日日跌

屌你老母唔撚玩

buy the rose ma
sell the fat

真係幾煩, 休息一下先都係..........

疫情不止，遊戲不止

疫情止，之後你自己諗

疫情=牛市

希望爆轉次

都未結束

其實個牛市係食緊人血饅頭

疫情完=經濟好=通脹=債升= 股跌

疫情高峰梅窩多人
疫情結束梅窩少人
明未？

疫情完=唔得閒炒股

完左啦
股市不嬲反應會早啲